紐西蘭南島 求推介

黎緊會去10日紐西蘭南島，有邊啲地方好去？

睇下你中意做咩 不過其實除左親親大自然之外紐西蘭係冇嘢做嫁喇 我建議你可以去Abel Tasman同Fjorland National Park. 有錢的話可以去Kaikoura睇下whales. Queenstown聽人講都好靚。